咩叫做返朋友

唔好再講呢句廢話,一開始就唔係朋友啊屌你老母

做返朋友

屌你啊

分左手幾日 我問可唔可以做返朋友 你答你已經有左男友

做番朋友好嗎
同你一齊見唔到將來

今期六合彩開咩啊

都話唔係朋友

做你老母